返左譚仔三年，你問我答

啲湯用唔晒會唔會隔夜再用？

會

買樓未？

有冇扑到鄉音阿姐同事???

屌，咁以後唔撚食

食咗幾多條譚仔呀姐

三哥定大哥？

平時點溝通
見啲啊姐私底下用返普通話

有冇見過後生女食大辣唔飲嘢

皮蛋汁既配方

湯底祕方 福食有咩

點解d豬潤未熟就拎出黎，其實有冇煮過

點解要轉左d 雞肉 新個隻好難食

留名

LM

三哥好食d定譚仔好食d

點決定幾小辣

樓豬已潛水

三哥

喂，有批雞肉好抵㗎，有需要咪打呢個電話囉

大量味精